揸車會唔會走線?

好似大埔道出九龍咁 有兩條行車線...
當你都係一樣咁揸... 行一百....

正評: 行一條線先有技術
負評: 一樣速度行兩條線更安全

100你就好心跟線行啦
學咩人走線位

可能係用緊雞軚呢~

正評我：交返個牌出黎喇

負評係給樓主的

歡迎討論

要用兩條線就跟牌行唔好害人啦

無人點害人?

係一條線內走線

S660絕對得

點樣無人呀?
條山路你封左呀?
我當你行100, 後面有架150上緊黎, 你霸埋人地條線咪玩撚完?

即係快過後面就無問題?

有 check 鏡你想點cut 都得

點撚樣安全呀？

100就走線
麻煩行埋路肩啦

電單車單線都會走線

岩呀
應該要行150以上
行埋路肩影線

唔係好明,
有冇圖
多條線行多部車唔係暢順啲咩

S680都得

唔該你控制唔到部車喺自己條線行就揸慢d
垃撚圾

大平路無盲位你行20都可以走線架啦
發夢果時半夜200行吐露港4線都係咁走 無盲位 入得好撚爽

改乜扮發夢啫，做人大方啲，又唔係犯法

走線咪沙田嶺油站咁囉

發夢又要吹又要淆，你估你講兩句就釘得你牌咩